腰痛咗一個月, 有冇成功根治嘅手足?

做野CHOK親
痛咗個幾兩個月
睇過跌打 推拿都唔好
頂唔順約左個骨科下星期睇
診金$800
藥費 X-RAY 另再計費

岩岩諗諗下
如果去排急症 會唔會有X光照?
急症照X光係咪應該平好多?
私家好似千幾二千蚊照一照?

有冇腰痛嘅同路人?

其實應該一早就睇急症

冇保險?

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

係米番工整親，如是就是工傷

7/9機場更新 求求大家

冇保險呀

要睇脊醫

睇急症都要睇佢覺得你幾急，我試過扭傷痛到起唔到身叫白車入急症，得一陣就照到x光，証實骨冇事，係扭傷肌肉，打止痛針就叫我走，之後日日睇物理治療整鬆返d肌肉同消炎，3個月先好返8成！

腰傷睇你骨傷定肌肉傷，骨就麻煩好多，一般照完x光就知道，骨傷最好揾返脊醫穩當d, 睇下佢有咩專業意見好，如果係肌肉扭傷就做物理治療之後做返運動加強返腰既肌肉就可以，物理治療有好多種，例如密沖電，沖擊波，針灸，手按，最重要你覺得幫到你緩和到痛處就可，我就咩都試過，如果揾到手勢好中醫幫你針灸和按摩都好足夠，但難揾，如果資金夠去打沖擊波最有用，但價錢貴，最後記住，好返後如果再容易整傷就要練下腰肌，咁可防止整傷！

以上十年腰痛經驗，希望你有用

我以前都係搬重嘢跟住腰痛，然後去針灸左幾次就好返，你係間唔中痛嗎？

你入到急症室同醫生講條腰傷左好耐 講得嚴重少少 會安排你即日照X光 Check到啲骨冇野 如果係肌肉既話會開止痛藥同藥膏你or轉介你去其他部門

收到巴打
咁我搵骨科係咪錯左?
要搵脊醫先岩?
幫人鬆骨 啪骨果啲唔係脊醫?
因為我曾經睇過 冇咩幫助

去急症睇會幫你照x-ray
照完冇嘢開藥
如果繼續痛有機會係椎間盤有問題
出去照MRI
再搵骨科安排物理治療

想問下
X-RAY係即日照完即刻有片?
未照過唔識

收到聽日試下
會唔會知急症照大約咩價位?

針灸

傷咗條筋。要時間先好得番曬。
我試過右邊腰。要7,8個月先唔點痛。

自己日日冲完涼就捽紅花油或正骨水。
要用棍之類又'顔'又'轆'有效啲

脊醫都係物理治療師，叫做專業d,好多都呃錢冇料到，你反而睇下想做咩物理治療先，你可以上網睇下佢有咩機器幫你治療，骨科應該都係照完x光推介你去做物理治療，首先你照左x光先，睇下傷咩先

明白
我聽朝會去排急症先

屌多d閪 會好
d

屌多d閪

同你講睇物理治療，睇骨科，睇中醫都係睇一世都睇唔完，而且好貴

你好少去急症？180包埋

好人好姐冇病冇痛真係十幾廿年冇睇過

脊醫係物理治療師是什麼concept Ching咪亂黎喎
脊醫係chiropractor 物理治療師係physiotherapist呀 兩樣野黎架

利申醫護L